IPhone 6s 維修

琴晚上上下維基睇野突然自己熄左機
之後開唔返
強開同插電腦都冇反應
由於未過保
岩岩拎左去比天才望過
佢地話呢個情況冇計
一定要搵授權維修中心搞
不過最快都一號先開
呢幾日好唔好去埋另外幾間 Apple Store 試下問
定真係冇計焗搵外判整

部機著唔到 apple唔會整 一定要去TSO

咁 TSO 好過另外果間?
對外判始終有戒心 Sad

試下去另一間